訓咗無睇 新球王屁馬琴晚入咗幾多球？

賤種鈀贏咗幾多粒

又哭喪返疤

返去幫你隊垃圾哭喪啦

好過件廢柴lozano嘅

屌你老母又jer住曬

買返屁馬囉

屁馬無落過場呀 恥笑開始